有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水（45）

唔小心四十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

點解要係我搶到

到我冇帶鎖匙

難兄難弟？

冇鎖匙嗰個

去緊拎後備匙 不過冇奶茶飲

點解要返到屋企先知
唔想行

白痴到

啱啱食完晏 還掂都係碌卡食個tea

見字都飽

我而家先買緊

仆街 冇後備匙
仲諗住今日走堂早啲買完suit返屋企做野

深潛先 大家玩得開心啲

笑了 咁你有咩打算

真係痾撚

你衰過抱緊

人地有同事送匙我冇

咪係囉 點搞啊你

望住條後備匙拎唔到

去圖書館充實自己

咁幾時先會拎到

好多野做呀

上水

屋企有人就拎到

做喵事呀

有野想同你講

講啦

笑

咁你而家9fing?

I miss you

係

好撚苦惱

Miss u too

怎麼了 你累了

陰公 仲要多嘢做先嚟咁

放學啦

未返屋企都好啲 返到先知

未呀 睇緊啲菌

你好睇啲

真既？

說好的 幸福呢

假架 問問問

從來沒有 沒說好過

@手巴

Wohooo

臭雞 駁嘴？

係朗豪坊男廁屙緊屎之你問我揀黎答

今朝5點想食到而家 都未食

真係痾屎

唔好咁叫我

難得今日有食慾 食多餐

小爾

最甜小爾

願可做你 腳下那堆爛泥

呢個真係難得！我就冇嘅

如煙

好啦 呵翻

認真 幫手去望一望laneige個sparkling cafe

瘦咗好撚多

木有

我條後備匙

多人都仆街 你係個到做？

我都輕咗唔少 但未去到瘦嘅

煙 烟

男神先屙屎

白痴元兇上線中

本身瘦底 啱啱買西褲28腰屌

唔係 不過後日present打算做果間野
但入面除左pancake呀咩鳩熊仔糖
仲有d咩特色 係咪無賣cosmetic既野

因給你遞過火

笑唔出

唔知下個冇帶匙上嚟講嘅係邊個

上次冇帶係街fing咗十幾個鐘
以為自己好醒特登袋抽後備

可能都係我

繼每日提抱緊鎖匙後 加多個

又係你我會大笑

俾抱巴傳染咗

食飽真係深潛先 今晚再上嚟玩

用心良苦

可能又係我呢

你緊係想

如火

沒了沒了 沒火

可以點幫你？

係叫我臭雞條友度

有賣 mask

最緊要手機仲有電就得啦

屌你老母 買撚左2枝唇膏

有沒有那麼一個明天 重頭活一遍
讓我再次感受曾 揮霍的昨天
無論生存或生活 我都不浪費 不讓故事這麼的後悔

禾？ 來找你

3ce ?

大把

你嗰條用嚟打開我個心

但拎住對鞋on99

打得開？

得你先開到 入到出唔到

係呀 新貨無得7折

仲有呢

好sweet

手中緊握車匙 追不到往事
方知掛念較懷念更容易

Rich

手中拋開車匙 路上便無依

上網search啦傻仔 大把

2枝啫

西褲同鞋啫 之前嗰條特登少少吊鞋
怕唔夠formal

車裡幾多溫馨故事

搵過下 都係講野食多

為何乘坐路程未夠 留下話題未夠
我卻要帶走 是你贈的迷人玩偶

原來只不過是幻覺 然後我又淪落至此

時候越來越近
再擦擦尾燈 就當臨走情人熱吻

好不過 相擁到 半熟事
還掉你那門匙 也出於好意

不要再唱了

垃圾 佢未開前 我fb已經睇到promo話有乜乜乜 全部有講

搭客心不在 這份愛 未曾裝載

做情侶 做朋友 都需要漂亮藉口

感激不講一句也應該
sbt

幫你含到雪雪聲
唔識d beauty blogger

再留係度會癲 潛一陣

唱完架喇 返嚟啦

要靜靜

Wohoooo

兩件事
1. 唔準再抄我講可爾
2. 行山好 不過自殺崖su唔su大家行到 同埋預行成日 唔好晏晝上山然後黑媽媽先落山 上次試過了很on9

條路線飛鵝山道上山
唔會經過自殺崖喎

可爾

分開一千天 天天盼再會面

Show blocked user 痾撚炒粉

悔不當初 輕輕放過

誰都心酸過 哪個沒有

我9吹 鬼識

好似係得食 做慈善架喎

買西裝做咩？for present？

別讓寂寞 害你傷得一夜白頭

屌你老母又好想食薯片

食啦

射射大大無c

Can

對我好啲 小心我po你出黎俾大家j

一陣就食早餐

摩牙

我搵唔到44
因為個既字

訓教未

悶

考試考成點

啱啱先醒 而家沖緊涼

又念力上連登

你究竟有幾唔捨得連登

唔捨得你

掛住我 ？

唔洗番工咩

彈性返工時間

你po先

還好⋯

沖涼？

徒手打爆巴士玻璃
wohoooooooo

你黎

咁正
一陣得閒？有數問

上新聞同我講

小爾會打4me

真

不嬲都對你好架啦

Po啦

男人老狗怕俾人打？

識做啦

有圖有真相

3ce 2枝switch咗啲色好靚

唔打女人 無得還手所以怕

唔比你睇

As always la

咁既咩

渣ga

Show it la

我打

D人話3ce好乾

Show blocked user 李偲嫣女神

煲呔好柒

係呀 post 啦

老了
唔好打我

too long

真係好，個人唔開心可以食少D

Po埋你啦

唔開心先要食多d

食u

食自己

靜靜食開

點解阿

我叫你

我 po你

你明明成日po我

其實我冇所謂㗎
只係比多啲建議啫

弓起

雖然我唔去，但大家可以考慮下去龍脊，個景唔錯，而且難度唔高

Interview 聽日in了

有個同事玩緊tinder 識朋友 跟佢好唔好

加油

唉俾人笑

笑咩

依啲自己話事啦 我就唔會玩

煲呔

btw 覺得佢想偷食多 有老婆

無阿唔係阿

你帶就好睇

多謝我會

潮特有間我買開

不過點解唔打正常個d呔

Interview煲你個豬腦咩
不過細個戴過都中槍

覆咗

圖已save

欺騙我感情

都話你帶好睇

你地張圖

好！

佢講緊我煲呔張相

耐左乜唇膏都乾 但又唔係好乾咋啵

終於有屋入

攬炒

無人想打廢老

M

唔好出賣我呀

開心咗下 然後好sad

我又睇

人地野唔理啦 自己都未搞掂

點解

有隻聽人講好潤 但唔記得左個名

試西裝先

怕你愛上我

佢咁花心都可以有老婆 我? 女朋友都要走
不過都啱 可能做佢老婆有多啲私人空間

我想睇

到時人地家變都係佢食返咋嘛

唔怕啦

冇人想睇呀

我好想睇

女人唔打有咩用

你唔怕 有冇諗過我怕

有 唔重要

聽日如果女人in 我我就講依句 英文點講？

話唔可以咁講 係我明白我有幾控制佢同時
我明白到男人越係偷食 女人越係愛 因為俾到佢哋最大的自由度
身邊啲同事 一係成日講叫雞 一係點樣唔俾老婆知

I go to school by bus

How much one Q?

係咩 都係睇你搵個點嘅人 價值觀係點

HJ2Q

抄底 成功咗請哂你地食飯

大前題係點樣唔俾佢哋知 咁樣先相處好
因為唔係成日見 = 冇咩好嘈 屌 知得太遲 早知我唔chur 可能重好

唔該 嚟碗白飯 要多20隻碗

怕咩 黎啦黎啦

識嘢ching

你抄人？

圖

唔抄埋我

係邊到抄

咁同男人偷食關咩事
你咁講姐條女根本接受唔到你偷食
咁睇你段野 佢越係愛嘅原因係個自由度嗰度 偷食只係一個方法 而且係最唔負責任嘅方法
唔係因為你越偷食佢越係愛
A->B->C =\= A->C

老老實實如有愛一個人 有幾好嘅女送埋嚟我都食唔落

點抄 唔會好突然咩

想學嚟抄我？問過原來未

如果

呢到有冇人想抄元凶 可以問me

勁

駁唔到

屌
俾咗個真電話你添

pm me plz

放心 冇人想要

@靜靜 我地比人鬧弱智喇

無人夠我打

my power is powerful

唔啦 一陣比佢鬧

多左個is

好奇下

我地阻住左個po

Chur支煙

係呢到收兵好喇

咳咳咳

有去阿 見你唔到

這段晨錯時差
每看手錶念你一下

試食兵問功課兵報到

靈魂出體

應該係咁講 身活空間得一個 你會俾晒時間佢 有兩個就會除二
見得到但又唔多先會長

或者可能係佢見我唔到

佢無滴牛眼淚

唔偷食都俾到自由度 你可以俾哂啲時間佢
但冇人要求你要對方都俾哂啲時間你
點解要偷食嚟除二先？

這時間似是澗 而你我始終會消散

每天光陰再洗鉛華 鏡中花當是畫 給你畫一下

我係樹上面望住你

you just want attention
you don't want my heart

你係咪冇雀仔既腳

忍者

Hi

On9 佢just want attention but not your attention囉
Ff完就早啲訓啦

我係無翼既雀仔

冇頭嘅腳

I want your heart cut it and give it to me

偷偷上水

我要針了

就走

跟在你背後呀

You dont wanna be my girlfriend phoebe
You just wanna show your pretty

驚驚

唔好走

嗱 我唔知有冇get錯佢哋意思
同事A:你諗下 你幾緊張一條女有咩用 你俾晒時間佢 佢都係會話唔夠空閒
同事B:你睇吓我 大陸一件 香港一件 一半時間 佢又有自由 我135可以搵吓A 246又可以搵吓B
幾撚爽 重點係 我有愛的感覺 重要係兩個都係愛我
我:係唔係我太守舊

臭嗨

針啦你

即走

像我在往日還未抽煙

tg咁重好唔好? 我開始通通地 但係我想俾到佢一開始的feel 因為係我做錯
我唔錯 佢唔會咁

真既。。。

毒撚我都係唔好ff too much

扮咩

我嘅回覆都係同上面一樣
人地點玩根本唔重要 我相信自己嗰套價值觀

okok, me針now

認同

不知你怎麼變遷

我開始懷疑自己係唔係太專一唔好

每個人想要既野唔一樣
有啲人叫雞都好心滿意足

唔好睇人地生活成點
問自己想自己過成點

不如不見啦

真 你還你人地還人地

唱歌

帶埋我 聽日in完跑

你往日都抽煙

我下定決心 改好再捲土重來 佢都係女黎 我唔撚信佢咁狠心

不再去說從前

人地點過關你鬼事咩，好似人地話吸毒好正咁，唔通你又走去對咩

比人扑左了？

即使再見面 成熟地表演 不如不見

Newbie

你仲唔吸毒 太守舊了

利申 守舊

我選擇死亡

暫時完全唔搵會比較好
就算真係搵
都可能 1個月後咁

宜家佢見到你就心煩意亂血壓上升
搵完都唔會有好結果

好好利用呢段時間做好準備
得佢啖氣過左
再回望返你果陣
佢會驚訝地發現你真係有努力去為佢而改變
咁樣會比較好

吸一次吸得死我去呀

夠鐘了

You always have a choice

Od

sor lor
me老嘢

okok, trytry

揀左針

爆到成地血不了

keep 住呢團火
每日午夜前上黎報告進度
又或者我建議你同時copy tg埋我
今日學左啲咩/想通左啲咩之類

如果有其中一日斷左無進展既
你要有一個好好既解釋
為期3個月
做唔到無jj

每晚收唔到報告我會追你數

人會變 你可以懷疑自己轉做playboy乜都得
你對得住自己其實冇野唔得

我就唔會咁輕易改變自己套價值觀
就算傷過最多都係唔相信愛情/人 但我依然相信我套價值觀係啱

No i always have a choice: jump

[membe]其實你唔可以冇咗自己
點會咁輕易為咗其他人而改變自己價值觀呢
父母除外[/member]

又準備深潛

針果下有快感

呵呵

維園過海 老野冇學生八達通 身家得返8蚊

父母除外

搵緊工了 sales pt
A:一線brand LV GUCCI咁 老seafood多
B:多啲brand的公司 IT LANECRAWFORD 唔知有咩唔好
C:fast fashion H&M ZARA 做到死
D:真係學嘢 搵咗啲興趣型 學吓CAD Photoshop咁

屌 靜靜好無

Ok i cant swim

人生若只如初見

話變就變

Babe

返工為搵錢 邊野高人工揀邊樣

著住西裝run very good

me2
摺一摺先

無錯
仲要 pt
是但啦

#metoo

成日咁做 尤其上莊個時

係同佢個日講完 我開始諗 點解佢會有咁決定?
我傷心佢應該都會 重要佢係嬲緊 但佢冇block我是事實 我送到嘢俾佢都係事實
我應該有嘢未做好

會員SK_D 請停止放負

20% 💪十仆u

冇上過

你好多野未做好
好好反省下

今晚要睇到 report

正

nonono 為搵錢唔洗做sales 我做返打工仔重好
主要係想學吓點溝通 接觸吓多啲人

每日—篇

對唔字
禾走了

否則我會一齊放負

可以返嚟了

借左個火比個姐姐
開心

屌你哋我是不會信幾多% 唔係0%都重係有機會

0%

Mk

有朋友生日 咁岩有帶火機

小狗:今晚report準時放檯面

ching 放工又開工

扮咩 大方講自己玩開火機唔得既

利申 真玩zippo

火機點玩

有火機冇問題 重點都擺錯 mkhey

Zippo高級過火機好多
想買個轉

唔明。。講緊什麼。。

小狗:加多隻switch卡比

心心？

自己上youtube search下

利申 唔識花式

打火石收咗皮 冇換 成支白電油放咗係度幾年

呢個真！女人就係要黎發洩既

幾百啫 襟用好多
不過玩殻會好貴

笑而不語

我有打火石啵清

幾錢一q

到底要幾有錢先可以玩zippo

朋友送先留到依加 唔整都有意思嘅 由佢點唔著

老納我偶像

Not zippo

好易跌野 唔敢了

是什麼

幾百咋喎

。。。。有個燒手指

普通白電油火雞

都貴啦 夠洗2個禮拜

食飽

用開火柴

火柴貴過報紙檔火機

火柴先識玩

酒店牙

仼拎wor

若果 可以多一分鐘靠你身傍

火柴先貴

woho
吃女

頭啖香

一分2用

你好嗎 想你了

唱歌吃女

55

wohooo
勁島

wa practicing MK behavior

終於放工了
今日跌咗1200蚊
唔開心

有咁多錢跌

ching上次key今次money 下次phone?

上次phone咗啦

問同事請食飯

岩岩同男朋友嘈交
話說佢同朋友做gym 做左兩個幾鐘都無覆
我講下笑講佢搞基 平時都咁講笑
因為佢係一有朋友係隔離就唔會覆信息
電話都唔會聽 正式既-朋友重要過女朋友
其實嘈左好多次點解佢睇朋友咁重要
朋友打比佢 cut我線都要聽
朋友一叫佢出去 即刻出
朋友叫佢睇唔鍾意既戲 都照睇
（重點係如果同我 就唔會睇 一定要簡佢鍾意先睇）

之前係倒數果日 我同佢去左澳門
諗住趕船返黎香港睇煙花
點知去澳門果日朝早佢朋友打黎話要去lkf 佢無問我就應承左
之後我都算 點知我地係返到香港已經11點40分到
跟住咁岩佢朋友係我地落船就打黎問我地係邊 要我地過黎
我果時心諗尖沙咀去中環都要時間啦 仲要lkf大家都知倒數要排隊上去na 咁遲點趕到上去 無理由排住隊倒數下話？
我果時即刻同我男朋友搖頭話唔去啦 我地自己係尖咀睇煙花仲趕到
點知佢走去應承左佢！話佢朋友得一個係上面自己倒數好慘
跟住我開始嬲 話佢點解唔問我就應承
佢就話朝早應承左佢 有得唔去咩
我就同佢講你明知趕唔到12點你都要去
佢話應承左朋友就要去（最好笑係佢平時應承我d咩 做唔到當無件事 我話佢 佢就發脾氣）
結果我地嘈到尖咀到中環都嘈緊 我已經嘈到喊左
佢仲話咁樣不如分手 我唔覺同你睇煙花好重要 唔覺倒數好重要
結果12點果陣 我係喊住過 我係依個世界咁耐都未試過
事後我地和好左 但問返佢 佢話唔覺得自己有咩錯

好多次佢都因為朋友同佢講左樣野 佢信左 就同我嘈 無論佢朋友講咩 做咩 去邊 佢都會跟住做 聽佢地講
但偏偏我依個女朋友佢咩都唔聽 唔理

今日仲好笑，我笑完佢基
佢話係啊我咩人都搞
跟住我就問佢咁你係咪男女都搞，佢話係
咁我咪火左 不過我都比次機會佢 （佢答剩係我 我都即刻收皮啦）
所以問多佢一次 咁你係咪剩係我唔搞 會搞其他女
佢都話係啊我咩都搞
我就火都黎 燥住咁問多次你係咪真係咩都搞（正常人都識做 唔再講）
但佢都係答係啊
屌 跟住我咪燥到上心口 我咪屌9佢
跟住佢叫我冷靜d再搵佢 （因為平時佢慣左我認低威先 無論佢錯定我錯 我都哄返佢 因為佢一嘈交就話分手）
所以我依家封左佢wtsapp
但佢fb係可以搵到我 比佢機會道歉
點知到依家佢有上線但完全無反應
我都下決心 我要認清依個男人係咪愛我

Sorry for長篇9

when ar.......

Haha funny

啱啱陪佢拎快遞

U

How come

點解元兇巴會記得㗎

跌過5萬幾 本身係諗住用黎買家具 成屋換晒
留咗係巴士 報失冇人執到

佢無諗住排你係啲高既位置

不過我覺得你等人道歉就傻的嗎 你冷靜咁叫佢認錯先啱

要交錢
然後㩒錢
某個時間點唔知點跌咗

bring 50k on street cls look card la

太on9

搵人訂做 唔收卡 平過出面買 手工又好

抱ching 下次跌what

叻仔

睇兄弟定普通朋友
兄弟我覺得係重要既
不過唔單聲比女朋友聽真係幾唔尊重

包膠

想食 不過買了中村滕吉了

訂 what wanna change furniture too

thinking 自己買木砌好唔好

睇重朋友嘅人係好人嚟
其實你地今次嗌交就好少事 不過氹都唔氹就...
佢愛唔愛你就唔知 但睇落好似唔多care你感受
可能係佢本身就係咁同女朋友相處
不過你都有結論 咪認清下

唔好咁多野講啦
諗定今日有咩學習/反省先

又或者 youtube 有無睇到邊一條片覺得好岩你自己

你有地方玩 有既叫埋我一齊玩
利申 無讀dt 不過係dt校隊

係得記書記唔到

咁無計啦 5皮都咁唔小心
我真係會成個袋zip入件衫抱撚住

係咪可以講心事呀

去馬

食完野再覆你
希望唔會爆左 post

呢個男人完全唔重視你
都冇喺你立場上思考過
而且成個女人咁玩情緒
應承咗人就去係正確
但假如約咗女朋友先就唔應該再應承其他人
我覺得絲打你搵過個仲好啦

我係尋日話驚口語個位巴打，多謝連登各位咁支持鼓勵，今日都正正常常發揮咗。未係話5**咁勁，但至少都可以正常發揮 感謝大家！

我覺得 女朋友同時間係朋友黎啵

買木砌好on9 試過一次 攪一日都唔夠穩陣
我自己畫圖俾佢 佢會睇有咩改

砌個鞋櫃need what place? 屋企有鋸，有電鑽

咁啱順路要去嗰頭啫

咪同你講咗有 愛情勒索個條

鋸到成地粉
同埋你鋸完唔駛磨 無張工作枱手磨好on9

我果時好嬲 冷靜唔到 嬲到對住電話大叫 佢即刻cut我線
係我太愛佢 佢成日覺得做咩我都就佢
我搵佢=我今次又認輸
我只係諗一個男仔從來都唔對你認錯 睇你仲垃圾過岩岩識既朋友
如果佢今次唔再搵我 我就算啦..放手啦
都就左佢好耐...好累..對住個永遠唔覺得自己有錯既人

唔想烏鴉口

又岩

鞋櫃冇特別要求 真係taobao好過
鋸到你on99

五萬幾應該可以叫警察做嘢喇喎

佢係連岩岩識既朋友 都可以放底我唔理我

佢係從來唔覺得需要同女朋友交代

磨紙手磨再貼牆紙

岩岩識

不了

正牌落格

跌咗自己

食野先

交代真心緊要。。

搵佢唔代表認輸 可以企硬要佢道歉

重要度方面佢真係錯 女朋友同時間都應該係好朋友黎 佢無咁對你就真係

小妹試過用紙皮砌

好彩無胃口

所以對朋友咁好 對女朋友唔care感受...
不過係完全唔同嘅相處方式 可能係咩都太就佢 又或者佢冇你想像中咁愛你

蝦毒撚

清識唔識玩木工同有冇玩過
咁玩唔係唔得 但要買大量磨紙同literally磨十世

咁點解你仲會係佢女朋友

去左邊蒲

話說自己試過用木板 手鋸 做咗rose + ring 俾佢
磨到我on9 沙纸都用咗20張

我係愛佢 佢一講分手就心軟哄佢
最好笑既我話佢無諗我立場 佢話返我轉頭話我無諗
一係就 我好冷靜諗住傾大家既問題 我講出佢缺點 我竟然話你都有錯啦 我唔覺得有錯既人有資格話我囉
佢係一個唔識咩叫認錯既人

要買機？ 可以去天台整

我有時還會覺得

唔知佢有冇查 係佢黎講唔係大事 冇人死 冇人傷

同埋去老蘭點會自己一個倒數

唔駛機 有刨同大銼就得 主要要張工作枱

查就無得查架啦

多謝巴打
是咁的，中意左個隔離team個女同事，
事緣之前無聊撩隔離team女同事吹水
法國大家幾夾，background幾似，
然後會約出去飲野食飯，
之後傾傾下講到感情方面，我同佢都單身既，
佢話佢俾條仔（有女朋友）既溝緊，
佢又十五十六咁，拒絕過條仔，但係條仔瘋狂msg,又送佢返工/放工咁，
我知女同事理智上知道要拒絕條仔，但耐可身體卻很誠實
叫佢我鬧醒佢，我既立場鬧黎做咩，但係一聽到就好心痛

呢d女人我係咪應該放棄佢

大霧山遇難十二粒鐘過 個次爬過直澗

去宜家算

其實佢所謂嘅立場就係朋友大過天啫
既然價值觀夾唔到
咁落去真係開心咩？

一句直球 啲仆街一係唔分手玩鳩你 一係分手而他朝君體也相同

ching 有潛質做５蚊哥

都幾肯定左你無行先

跌咗個心

我開頭係以為佢ex影響佢咁 因為佢以前係比ex忽視果隻
其實佢追我到一開始拍拖都好就我 我想去邊就去邊
但依家我求佢佢先肯同我去 仲要去完表現到萬般不願意咁
當中講好多次要佢改 佢都係發返我脾氣話分手
我唔想分 唯有妥協

Wohoooo識cow仔了

Agger 即使相愛又如何 夾唔有有咩意思 就算夾到都未必可以啦

而且仆街講句 我唔覺得係相愛

華都

係我1823揾人押你青山

貪左了

好肚餓

今日好多野玩咁

我同佢long d 應該交代下行蹤都好正常
佢覺得點解要同人交代 我好大個 唔係細路
佢都成日咁講 我地都唔岩key
但可惜就係我放唔低

正常女仔會立即打左個凸

厭左

驚你掛住我

Go eat

想食炸雞薯條

點估呀摸撚玩啦

我想食野唔想飲野

姐姐幾時嚟抄我

未有得食

會蘯失路

我抄你

所以自己搵住野食先

唉 不過我成日安慰自己既係
有時佢講完分手 佢會後悔搵返我
但我諗既係佢係因為咩而搵返我....

帶左個膠人面具幾年
累了，想除低落黎

憂鬱既心情同孤單既感覺比較適合自己
格硬同人講笑根本就唔會真真正正咁令自己開心

姐係笑我係導盲犬 係狗
係咪咁既意思

補完課未

聽朝interview依加出去陪fd是否不智

交代行蹤係好正常
唔好話女朋友啦
就算係朋友有時都想知佢死咗咪
其實係佢唔理解女仔內心諗乜啫

原來真係愛情來過半分鐘也沒有
但輸俾d咁既仔我好唔甘心

上面位巴絲，我有同佢講過他朝君體也相同

全部都天乜天物
同tko一樣認唔到路

杯野有紅豆白玉

我心入面係呢句

除

你不智開 去啦

你知既

我也想你了

好harsh...

唉 算啦 就睇佢搵唔搵返我
望清楚佢夠竟愛唔愛我
再妥協落去 只會變左佢隻狗
做女仔做到我咁 真係好失敗

對唔治⋯
唔出聲了
潛

唔緊要 呢個po 大把仔 炒粉出黎講兩句

我其實知係因為性..唉

都話你見我唔到

下星期啦

是

冇追post添

唔緊要啦 有結論就好

友愛 ok?

就算佢搵返你都唔應該妥協囉
做女仔應該要擅用優勢食住啲男
做娘娘定做狗 成件事好顯而易見

唔想食紅豆白玉

啱聽 反正都未必訓得著

咁又唔一定係依個原因

係咩

入返濕地公園執兩隻彈塗魚啦

算啦 都不智咗好多野 唔差在

不過你咁早 我驚起唔到身

去南生圍烤肉

個心幾年前已經碎咗啦
仲邊有心可以跌

一直都是愛大家的

下 你陪通宵咩

跑落維園

旺角個個都驚 Do u understand

好易搞
我張吧檯下面有個位都係我自己開出黎

佢太清楚我太愛佢
一開始我係抱住拍下散拖先比佢出出下街拖左隻手
佢追我 點知到依家係我變左佢隻狗
個個朋友話我條件唔差點解要簡個脾氣又唔好 對你又差 （港女小小都講埋 佢家境都唔好）
我只可以講句愛就係愛
但佢傷到我已經係日日喊 有少少抑鬱 食野會反胃...幾個月瘦左5kg

你有位搞麻

起唔到身既話你跑完我過黎同你食野

我驚我跑到夜晚仲未到

我接你放學同你食野

洗濕左個頭好難搞

。。。小妹無返學好耐

我呢

女神番唔番學 我又黎接你

ho hungry
ho lonely

我都想瘦5kg

Ho hungry

一陪冇12點都唔洗返屋企
再不智都試下 冇所謂啦

其實唔使咁刻意扮開心嘅
就算唔開心身邊啲人都未必feel到
隨時隨起都做返自己唔係最好咩？

砌唔返了

u go eat now

我知啊 返唔到轉頭

一陣無訓影響interview

圳諗下星期日有咩食

諗下學左乜野

夜返可以 通宵唔好
Interview要緊！

15mins

你換轉係我就唔想瘦 食咩都嘔返出黎

不要再說了

係屋企唔見得訓到

依個真

nothing

咁又辛苦左d

no
now

通宵就真係不啦

有時人心理好奇怪㗎
傷得越深反而印象越深刻
可能有種唔甘心嘅感覺
但呢種感覺係咪真係叫愛呢？

休息下都好

唉 其實叫過好多朋友 巴絲屌醒我
但係我只要一睇到佢打分手 果一刻就好想死...

靜靜嘅話就難啲

你唔食？

你嘅死對佢值幾多錢？

點解呢

靜靜好無

飲酒go

photosynthesis

閉目入神

咩阿

唔關值唔值錢事 唔值仲想死

一齊食呀

u win

叫佢靜囉

好過分

飲完酒都唔識攰

呢個一般

咁出唔出

is ok

以為你叫我靜

呢個飯黎
上面 topping
幾有趣

呢個真 有時會諗自己係咪唔使瞓教

不想食

靜靜好無?

今晚一齊飲

Ok no eat together

點會呢

你靜啦

仲以為係撻

想醉

無限loop不如一炮痛快

出 bestfd搵得唔會唔出

炮友

自己飲is gd

唔比
u go now

ching sick ball

早d番阿

得返啲皮包住個空洞

點解會咁架

都唔係人地睇既

我純粹只係諗到我無左佢就咩都無
不過你咁講 反而可能佢有
我估佢一邊覺得同我一起好辛苦 但一邊覺得唔甘心無左個咁愛佢既女仔
所以先不停講完分手 後悔 搵返我 不停loop

Go tgt ?

仲辛苦

電話無電

靜靜到底幾時eat英國好西

一文不值
我講完 佢只會已讀不回

ys 898

叉

me maybe later

唔想醒

雖然諗咗下

唔一炮痛快就會變炮友

下 唔食架啦喎 等緊食你煮d野嘛

No

笑 係咪話冇食benedict

因為酒精首先係抑制個腦既剎車部分 飲多啲抑制晒全個腦就ok

依家無得差

醉同唔醒係兩回事

c u later 898

英國痛好西吃咩

咁死來幹甚麼？

咁唔好出啦

Ok

係 benedict同威靈頓都無食

醉左就唔會醒

gum me 898 la

痛

No stay

點解你冇咗佢就咩都冇
屋企人 朋友 自己呢？
就算身邊乜都冇
都要對自己好啲
但我感覺你只係喺度自虐囉
你去愛人但有冇愛過自己呢？

可以星期日返香港食

咁樣都loop左一年
頭三個月sweet
跟住果9個月不停嘈交
佢次次嘈交都講一次分手
次次都我哄佢
我話大家傾下 解決下問題 點知到頭來只係得句你有錯你無資格話我

898 dive later up

威靈頓同benedict係好西 其他係臭西

咁靜靜係前者定後者

識話人唔識話自己

do me gf no this problem

飲完唔識剎車 正

咁易講分手 知咩事

呢個好笑

想吃wellington

撚狗

星期日唔好黎

出下啦唔太夜

Ok 89078

我睇緊架

懲罰緊自己啫

太夜真係冇野做都不了

小爾叫me go

學到新野

再見

S04

唔通我大大聲講係前者咩

靜靜mk妹confirmed

佢898我先

一定係擴耳果d

我真係唔識89078
老了

9點啫

成身環

一個耳洞都無

小爾話你條腿同佢爭食 不了

唔知心可唔可以生返出嚟嘅呢

聽鼻喉環

食飯 88 我會追po架唔好講我壞話

其實我自己一個係外國
咩人都唔係身邊
我都分唔到自己係愛定需要佢
但我可以肯定有愛 而且我比佢既愛更多
所以

街邊太多人與車 繁華鬧市人醉夜
害怕下班等很久 懷念很久也不夠

一定係藍毛果d

你邊有壞話講

小爾話me唔go佢會哭

你生緊啦

研究指出生返出嚟嗰個點都會有啲缺憾

我唔肯定係咪因爲我
因為佢ex都話過佢咁 佢ex又係會哄返佢果隻

牛

紋晒身果d

想睇佢哭 唔好嚟

加一

幫禾吹頭巧唔巧

冇問題

有經驗

Mk妹食煙圖嗰個仲唔係靜靜

誰正嘆息失去誰 然後遇上誰
離離合合我已跑得這樣累
行過的 名店街 留下露宿者飲醉

紋身不mk la

冇啦 我連想佢生返嘅心都冇

小爾話me唔go佢唔go

雖然咁講好老生常談
但當自己能夠真正愛自己
先可以分到愛比其他人
如果只係一面倒咁愛一個人
當佢走咗嘅時候
咁自己仲剩到啲咩？

你都on079

喬遷那日 打掃廢物

feel唔到囉
個窿好凍

我已經唔記得心動嘅感覺係點

關係對等既 愛情都係
唔洗話要55開 但10 0就不行了

現時大了 那種心跳難重演

邊度食咁正

@小爾

我吻著你同步呼吸這一口氣55

雨下在我窗前 玻璃也在流眼淚
街上的人都看起來 比我幸福一點

一個人ge力量
成個post負晒

相戀的關係 猶像熱帶雨林
逐分鐘消失 4.8哩

潛水先

Hihi

有冇人趁靜靜唔係到講壞話

其實我曾一個闖絲路 比失戀更糟

諗起靜靜

U go first

放蛇失敗了

在你的唱機放低唱片是我
算是暗中一起分享過首歌

Easy

我有時還會妄想 她一樣放不開

見到呢句我即刻去做gym
人失戀我失戀我都無得瘦

我想肥都冇得我肥

民以食為天 食野重要過失戀

無晒人既

食緊飯

食完開心番

食啦食飽d

呢句野好誘人犯罪
利申：肥撚一名

坐緊公園睇月亮

有咩方法個胃口可以無咁大

食完上路

胃氣球

好似好舒服咁

小心凍親聽希巴講今日好凍

唔食晚餐

咁快

等自己忙啲冇時間食嘢
但會好傷胃
其實靠意志控制食慾
我自己就唔鍾意食嘢
反而要靠意志逼自己食嘢

咩黎

未食完

我要靠意志唔好食野你靠意志食野

上路去邊

唔緊要啦
病咗都係咁過啫

放個氣球入胃 食少啲已經會飽

點會唔好

星期六凍唔凍

食飽飯唔做餓死鬼呀

冇感覺

今晚早訓

唔好啦

有排

不過呢首歌有啲平淡
鍾意聽零下幾分鐘多啲

無用 我既問題唔係肚餓 係想食野 飽左都係想食野

番屋企未

咁你早訓

食香口膠

面會變大

聽人講

晏晝四點起身點早訓

唔會啦

每一秒都頹緊

有咩唔得 就係叫你整番好d生理時鐘
你咁樣叫惡性循環 一路通頂一路遲起身

以前有幾次機會但係覺得未走出ex嘅陰影未ready好
到終於遇到一個人係可以令你唔再理以前嘅事 但係遇到係更大嘅問題

然後就會知 以前未必係未ready好 只係未動心

有咩問題 訓夠咪得

唔得 我信左

埋咗口 甩咗焦？

最遲12點

咩更大既問題

其實我覺得自己喺少少傷心既時候個心係最舒服

食啲多空氣既野 例如綿花糖

對身體唔好

好似係

你話架 12點準時上黎報到

但係飽我都係照想食野

你又知

就係空氣多照食無所謂

下星期先跑好唔好

實驗左

綿花糖好似好多糖

係嘅 keep住開心嘅狀態
又會怕下一秒咩都冇晒
反而預咗咩都冇嘅時間先冇得輸
想脫面具就脫囉

食啲多空氣又無糖既野 例如空氣

好 我試下

我覺得西風好食過北風

係咩味？

唔係話你迫我

唔講啦

西風味

1001

收起咗

同性嗎

煩過我老母

屌點解一估估到

55

餓到胃痛了

有咩 你係咪認錯人

你可唔可以示範下點食

向西張開個口

今日例外

不如星期日示範下？

奶

雖然成年冇講野

其實靜靜get唔get到係有味食話

所以咪由我把口講出黎

話說飲管妹消失左

？？

*笑話

唔做一日連登毒撚又要比人話消失左

你唔講get唔到
Get到啦88

sor lor

咁蠢應該get唔到

扣左me分

Get到囉咪

無分可以扣

一早零分左

做咩ar

幾百萬個人 只得一個吸引力完全是零分

你就係果個

唉 攰

瞓

1001
1001